小五生老師要突擊測驗平時用計數機依家佢好驚

用計數機成日滿分
先生有啲懷疑佢要突擊測驗
今晚瞓唔着
點算

55

巴打中文拎咩

小妹think 你have a little on9

突擊測驗係唔應該有預告

根據突擊測驗悖論, 有預告既突擊測驗姐係冇突擊測驗

我中文攞F

我哋集中這個問題
老師話聽朝要突擊測驗唔俾用計數機